隔離陳太岩岩生,求改名!慎入

原來小強岩岩出世係有眼 好qq

不能只有我看見

多到唔知有幾多隻 好難改姐

點解唔係生蛋?

無知一問
佢係生蛋定係肚入面爆哂寄生蟲??

陳1強
陳2強
。
。
。
。
。
。
。
。

陳x強

咁你姓咩先得架
你講左先改到名架

大佬叫: 陳唔使用劍嘅
二佬叫: 陳黑旋風

蛋係屎忽上